[窮人生仔正仆街］月入5萬男全家福

老婆ok wor

中五學歷搵五皮
有靚老婆 仲想點呀

佢一定忍不住環保左好多次

宜家一身兒女債

個女幾好樣

好在似老母

可能似老豆呢

呢條女之前喺深圳桃花島做過

護眼

梅超風

周伯通？

起埋人個仔做乜鳩？

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

係咪有個姐妹叫黃容

沉船

大陸妹

鬼叫你娶左個靚老婆 依家睇到佢老婆，我好葡萄

抵佢冇得上樓

好似雞

推到條左仔仆街

點解個bb有啲鬼鬼地

你講開又好似有d熟口面

個男咁似窮人唔好生仔巴打

成功揾毒撚埋單嘅好例子

好似話條女如果之前比人中出過 都會有機會似之前個中出者

有冇v7

話正果啲平時食開屎？

平心而論，佢老婆真係幾靚wor,如果唔係支那婆，係港女，成隊解放軍都收到啦

支那老婆靚過好多港女

毒撚平時冇出街？

你對比下佢老公個樣先?

Hj2q 賓周都損

咩NUMBER

咁多襟兄弟👬

你講條女靚關佢老公咩事

正

好掂

吳璟儁加Dickson混合體

呢條女好似係幸福島頂過更

咪又係幫人埋單

條友應該後悔緊接受咗個訪問

咁樣衰都學人生

留名

老婆上面俾人屌到西爛

食過啦條女，屌佢老母吹蕭果陣懶撚過閪

究竟係咩島 好亂

連登仔標準好飄忽
突然哩啲質素叫做靚

真係令人費解

叫瑤瑤定小芳??
唔記得左... 年幾前知佢上左岸..BLOCK 晒所有V7

唔係講笑，其中一張相個B真係有啲鬼鬼地

咁樣都要起人底 ?

係咪真架

月入五萬都要靠叫雞先有拖拍

其實呢條仔咩事？有冇人有懶人包？完全追唔到post唔知咩事

簡單講：佢月入五萬都話自己上唔到車

無人講重點
條女放d相 無一張有佢老公
大家明啦

五萬都咁

條女從左良 大家放過人地啦

連登仔內置face id recognition

好sad

一講咩技師成件事就好現實貼地

例牌劇情，夠分攞單程證，換香港身份證，性格不合，離婚，分身家，贍養費，返深圳生活，搵件更有米，繼繼loop。

個post好大浸酸味

講件真人真事，廿幾年前我讀緊中學，form3果年有條毒撚暗戀班中一個女仔，條女從來無理過佢，毒撚就係咁每日番學上堂偷望，同學聚會偷望，睇住條女同人拍拖分手拍拖分手拍拖分手啪啪啪啪。

毒撚連破處都係出嚟做嘢賺到錢去叫雞先第一次見識到女人。就係咁，十幾年後，滄海桑田，條女已經28歲，仲未搵到人埋單，突然間有日問我地入面個肥婆（每個人嘅中學生涯都有一個肥婆專門負責做聯絡同幫人溝女），問呀毒撚係咪仲鍾意佢，就係咁佢地就開始私下約會（整電腦），出國旅行（毒撚比哂），然後無耐就結埋婚，結完婚條女就啱啱好30歲。

七八年過去，仔都生埋，但條女個fb入面只有佢同個仔嘅相，完全無毒撚嘅相，真係一張都無，似乎好怕比人知佢老公咩樣。

十幾二十年前我有個中學同學, 21歲, 識左個19歲女仔, 條女同ex拍左5年拖剛散左。(即係14歲就.........)

當時我個 fd 係處男兼未拍過拖, 仲係用緊酒井法子寫真集打飛機, 見到女就流口水果隻, 不過因為我個 fd 當時皮幾野一個月, 條女散左無著落, 屋企背景又複雜全家無個正常, 好想離開果個家, 一識我個 fd 就落藥瘋狂進擊。12月尾在朋友婚宴認識, 1月上床, 3月有左, 5月結婚。

十幾年過去, 條女一共生左三個, 我個 fd 每日做到隻狗咁, 一個人搵錢五個人洗, 仲要供樓, 又無錢比家用老豆老母, 當年老豆借首期又無得還。條女就做少奶奶, 仲要通身名牌年年去日本歐洲旅行。

個故事好似同topic無乜關係兼 1999, 但我從中領悟到兩樣野：

1.毒男真係好易比人呃, 餓女餓得太耐, 只要有條女出現肯比你摸下舐下, 毒男便會將身家乖乖奉上。
2.如果佢非豬不娶可能唔會有今日, 就算同樣有今日, 至少起碼都係為左隻一手豬而付出, 而唔係為左件二手臭貨。

做朋友的, 只望佢佢比人呃到尾, 經濟狀況千祈唔好出問題, 永遠都唔好醒

佢老婆FB 打sammyshum搵唔撚到

我都搵唔到WO

請問桃花島係邪骨場定口爆場？

永遠月入五萬？

近月馬鞍山居屋屋苑商場突然有多間美容院開張經營，美容師清一色操「唔鹹唔淡」廣東話，但入內光顧的人以中年男子居多，而場內主要提供色情服務，高峰期，女按摩師走出店外招客，有男性居民曾被肢體動作搭訕，深感困擾。除民居外，就連屯門的工廈單位亦被「邪骨」入侵，區議員指關注事件，警方亦正部署行動。

馬鞍山一居屋屋苑的商場內，近月地下樓層新開多間美容院，不時見身穿短裙或熱褲的女子站在店前，當有男士經過時，便大拋媚眼或上下打量。東網男記者曾進入其中一間美容店光顧按摩服務，只見店內以木板間出多個房間。「先生，你使唔使出火？」自稱來自海南島的按摩師，當按到記者大腿位置時，突然以「半鹹淡」廣東話推介「另類服務」，只需另加180元。記者推卻後，她還不斷推銷。

記者曾向場內其他店舖了解，有店員估計同場最少有5間美容院提供「邪骨」服務，高峰期女職員全部走出門外招客，恍如木人巷，上周更曾有警察前來調查。他又指，不少顧客投訴商場品流複雜，有居民更稱男性親友曾被女按摩師以肢體兜搭，感到被騷擾。

除民居外，屯門石排頭路一幢工廈內，近日有人在網上大賣廣告，指有香薰推油及中式穴位推拿等服務，收費由260至350港元不等。該單位陳設似一個貨倉，後面闢出一個小房間，記者到訪時，剛有一名男子正穿好褲準備離開，應門的「大媽」年約50歲、一頭染金髮。「350蚊，90分鐘；揼骨，包埋『打飛機』。」記者沒有問價下，「大媽」已急不及待報價及提供另類服務，期間電話不斷響起及傳來信息。

記者分別向商場及工廈管業處查詢，商場管業處一名男職員承認近期多了美容院開業，而工廈管業處一名男職員對於有單位從事「邪骨」同樣稱不知情。

沙田區議員李子榮指曾接獲居民反映涉事及附近商場有「邪骨」，過往曾有警察採取行動，惟不久又死灰復燃，據他了解警方現正部署行動。屯門區議員朱耀華則指，區內另一幢工廈單位曾出現「邪骨」，不排除是被趕走後另起爐灶。

警方發言人證實，該商場及工廈的兩處場所均沒有領取按摩院牌照，懷疑已違例提供全身按摩服務。

當客人太多時，有女職員到對面舖位接待。

工廈單位內經營「邪骨」的大媽，明碼實價包色情服務，房內陳設簡單。

我有個FD同我講，呢條友工作效率好低所以成日開OT，係靠關係先上到呢個位。

佢個樣生得衰姐

但月入5萬都叻仔啦

得32歲但條髮線已經背水一戰緊

好多1X歲尾都已經係咁，用太多化學品

佢應該未有身份證, 即係用緊探親證, 每三個月要返大陸幾日續證果隻. 唔知會唔會返桃花島客串呢 ？

支那骨妹